記者朋友唔該用返武裝恐怖分子無差別襲擊市民問返班狗官

無冧把無委任證襲擊市民

直頭要問埋佢地呢班武裝恐怖分子係咪同721個班係同一班人
點解手法一樣，打人方法如此純熟，又同721襲擊方法咁似